https://web.archive.org/web/20020614215036/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=139


### [2780] おっさん（岐阜県：すんません）	2001.09.07 FRI 00:55:57　
	
度々失礼します。さっき、本当は長く書きたかったんですが、おかんがゲームやるって言ってきたからかけれなかった。すんません。明日はそれなりと書きます。
遅くなりましたが、はじめての方々へご挨拶。
初めまして、おっさんと申します。２６歳になったばっかりの女ですが宜しくお願い申し上げます。
ということで、おっさんは引っ込みます。

### [2779] IZUNA	2001.09.07 FRI 00:35:15　
	
初めて書き込みます。いつもは時たま覗くだけなんですけど…なんか私の考えてること、皆様とあまりに違うんで書き込んでみようかと思います。
私は先週号と今週号読んで、やっぱり香ちゃんは李の組織に殺されちゃったんではないかと思ってしまいました。これは私が、李という人物を“目的もしくは組織のためならどんな手段もいとわない。例えそれが肉親であろうとも、利用するモノは利用し、不必要なモノ邪魔なモノは全て排除する”と考えた前提でのお話です。
前置き長くなりました。GHが娘かどうかってのはこの際置いて、少なくともGHを蘇生するために香の心臓こそが必要だったんではないかって。心臓を見つけて手術するまでに２日ってかなりGH危険な状態じゃないですか。蘇生させるだけだったら、移植心臓を待って強奪するなんて悠長なことやってられんでしょう。はっきり言って家出娘とか拉致した方が騒ぎにならんし、安全では。もともと李はGHの神経の細さが不満だったと思えるし、この際最強の暗殺兵器にしてやろうって魂胆で、最強のGHにふさわしい心臓こそ、CHのパートナーってことで狙われちゃったと思えてならんのです。で、やり方は？ですけど、事故死に見せかけての殺害。私は脳死の判定も疑ってます。心臓強奪は本当の目的を隠すためのカモフラージュも兼ねていた…で、部下がやったことで私は知らなかったっとくらぁ。（おまえは政治家か！って似たようなものだけど。）最初の頃のこの人見ても、心臓が誰だか予想ついていた節もあるし。
多分、私の意見に血迷ったやつと思ってるかた多いと思う。馬鹿なこと言ってんじゃないって。私だって暗い展開望んでいるわけじゃないんです。なんかそう考えたら止まらなくなった。長くなりましたが、気分を害された方本当に申し訳ありませんでした。

### [2778] ちゃこ	2001.09.07 FRI 00:27:48　
	
また、お邪魔です。

「李兄のこと」
「何考えてるんだ、大馬鹿者～！」と、はり倒したい人物です。
「あなたに同情する余地は、心の狭い私には、これっぽちもありません！」
とも思ってます。
ただ・・・同時に哀しい人だとも思います。
人間て多面的な生き物だし、誰でもエゴイズムは持ってるんですよね。
（ＣＨの海原もそうだった・・・）
「影武者（李弟）」がいるからややこしいけど、物事は案外シンプルで
「狙撃された」シーン以外は、全部「李兄」だったのでは？
なんて、思ったりして。
上手く書けないけど・・・全部「李兄」のストレートな感情かなって。
「組織の長として」ＧＨが強力になったのを喜ぶ気持ち。
「父親として」ＧＨを心配する気持ち。
二重人格者じゃないけど、彼の中では２つの気持ちが常にあるのでは？
・・・何か、妙な事書いてますね。思考回路が、回らなくなってきたかな。
とにかく、リョウを「罠」にはめないでいてくれればいいのです。
私が彼に願うのは、それだけです。

では、おやすみなさい。

### [2777] もっか	2001.09.07 FRI 00:12:22　
	
　今週号を読んでて思ったのですが…ＡＨにでてるリョウは
リョウじゃないって思いたくて。なんていうか自分の中の
ＣＨが崩れていく感じがしましたそれでなんだか突然恐くなって
コンビニを後にしました（立ち読み発覚…）

　なんだか楽しみにしてた続編なのになぁ。。かなしい。。

### [2776] ちゃこ	2001.09.06 THU 23:46:40　
	
こんばんは～。再びお邪魔です。主にレスでございます。

「夢オチの事」
＞i-ma様、まみころ様、賛同いただき有り難うございます（＾＾）/
今日、ＣＤと一緒に短編集「天使の贈り物」も買ったのですが
先生結構、「奇跡」を起こしてるじゃないですか。今回は駄目かなぁ？
（「漫画家生活２０周年の集大成」が「夢オチ」じゃマズイか・・・）

本当、私達に出来るのは、読み続けることだけなのが辛いです。
つまり、話が終わるまで、悶々とし続けるしかないわけで。
今１番不安なのは、ＣＨみたいに、連載が長期化したら・・・ってこと。
「香を死なせてまで始まった物語」だから「最後まで読む！」と
思っているけれど。読み続けることが、私のリョウと香への愛情だわ！
と思っているけど。脱落したら許して～（＾＾；；）って感じです。
（・・・誰も、読むこと強制してないって）

「イラストの事」
＞無言のパンダ様、sweeper様
「ＣＤ」はＰＣするとき見られるように、目の前に飾ってます（＾＾）
ただ、中身は冴子さんじゃありませんでした。
開封するとき、期待してたんですけどねぇ・・・残念。
初回出荷分の特典で、私の買ったのは違うものなのでしょう。
「映画」みたいなイラストは、確かに「００７」ぽい。
（女たらしなのも同じ・・・ってか？）
あのイラスト元に、話が１つ作って欲しいくらい格好良い！と思いました。

「ピアスの事」
スライムピアスですって！！売っていたのがスゴイですね（＞まみころ様）
ＤＱ、懐かしいです。１０年以上前のことだわ～（＾＾；；）
（もう「１０年前」に遡っても「１０代」にならないのが悲しい・・・）
「ハンマーピアス」ちゃんと「100ｔ」と書いてあるのが笑えました。
ぜひ、商品化して欲しいものです。

では、失礼します。

### [2775] sweeper（Good　evening！）	2001.09.06 THU 23:13:04　
	
こんばんは。また来ました。
［レスです。］
＞葵様。［２７６８］
香の指輪。鎖に通して、りょうの胸に・・・素敵ですね。私としてはあって欲しいです。香生存説を信じている方々にはすいませんが、りょうの心の中で香は生きているという気がするので。

＞もっぴー様。［２７６７］
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。J-PHONEだと出なかったのですか。するとiモードだけなのかな？さっき、サイトへ行って「iモード以外の方へ」のところを見てきたのですが、３２１０.tvへアクセスして、アドレス入力のところにhttp://www２.to/hicharaまたは、http://homepage１.nifty.com/macin/imode/を入力すればある程度のコンテンツを利用できるそうです。またJ-SKYにも対応したそうです。
３２１０.tvのURLです。→http://３２１０.tv/
私も良くわかりませんがやってみて下さい。（すいません・・・。）

＞コルトパイソン様。［２７６６］
レス、ありがとうございます。もしかしたら間違っているかもしれませんので、その時はごめんなさい。
もしかして、銃には詳しいのですか？私は銃のことはよくわからないのですが・・・。

［今週号のＡＨのこと］
「香の心臓にいくらばかりかの香の記憶があってもそれは香じゃない」とりょうは言ってましたが、心臓についての全ての真相を知ったとき、すごく動揺していたのではと思います。香がドナー登録をしたときの彼女の思いを知っているからこそ、りょうにとっては酷な事実ではなかったのでしょうか。
ただ、「香の心臓と知ってて強奪したことではなかった」ことが、りょうにとって少しだけど救いになったのではと思いました。

［グラスハートのこと］
１人で生きてきて、物心ついたときから「仕事」で何人もの人を自分の手で殺めてきましたよね。そして、そのたびに苦しんで、自由になるために自殺を試みても安らげる場所がどこにもない・・・。そんな気がします。りょう達との出会いが彼女にとっていい方に進んで欲しいと願ってやまないです。

［りょうと香のこと］
りょう、強いですよね。香を失っても生きぬいている。そんな感じがします。
でも、香のことで時折見せる哀しい表情が読んでいるほうも切ないです。りょうにとって香は「たった１人の愛する人」なんですね。ＡＨを読むたびに痛感します。
前にりょうは「香は香、香は１人」と言っていましたがそれだけでりょうにとって香の存在がどんなに大きかったのかも。そして、香の代わりは誰にも出来ないんだなとつくづく思いました。
冴子でも海坊主でもダメなんですよね。２人にはりょうの気持ちはわかるかもしれないけれど。

長々駄文を失礼しました。
それでは。

### [2774] おっさん(岐阜県：ポリポリ…?）	2001.09.06 THU 23:09:56　
	
毎度、今日は何とか元気のおっさんです。皆様せ～のおっは～！！
昨日は、かなり眠たかったのでカキコを省略しましたが今日は何とかカキコ出来そう。今週号っすか。李大人にう～んって人もいますが、私は何とも言えない気がしました。マフィアのボスで、娘を探してたし、自分の組織の中に娘がいた。知らなかったってのもあるけど、何とも言えないですね。
ということでひっこみます。

### [2773] まみころ	2001.09.06 THU 23:00:18　
	
どうも、こんばんは、初めての方もよろしくお願いします。

＞sweeper様［２７６２］
　イエ、こちらこそいつもレスしていただいてありがとうございます。
そうなんですよね、指輪も気になります。
ちゃこ様［２７５８］のおっしゃってたイラストも気になります！
そうなんですよね、あの絵スッゴク良い感じですよね。
だってまさに香を守って戦うリョウ！って感じが出てて！！
リョウも香もドレスアップしてるし、何か本当にボンドとボンド
ガール？って感じですよね。（笑）

＞葵様［２７６８］
　sweeper様とも話題になりましたが、そう！指輪ですよね！
形見の品物といえば指輪もですよね。
鎖に繋げてネックレスですか？良いですね～。ときめきますね。
鎖に繋げたネックレスといえば、ミックもしてましたね。
葵様はとても乙女チックな発想をなさいますよね。
銃にキスとか･･･。とても良い感じです。

＞けいちゃん様［２７６９］
　ええ～～、けいちゃん様も学校の先生だったのですか～？
それなのに英語が出来て凄いですね、何て失礼な話でしたね。
スミマセン。（笑）

［映画］
　映画の話が良くでてますよね。それで朱雀部隊の話を読んだ時
「バトルロワイアル」が浮かびました。
もちろん設定等は全然違いますが、最後子供が殺しあうというと
ころが何だか重なりました。
あの話は本当に色々考えてしまいました。
なので、朱雀部隊を作った李大人は、皆さんが言う通り絶対に
悪い人です。（笑）

### [2772] メイ	2001.09.06 THU 22:35:32　
	
こんばんは。初めての書き込みです。

リョウが復活しているなんて、びっくりです。
旦那が電車の網棚から家に持ち帰ってきた雑誌をなにげなく
見ていたら、リョウが出ているではありませんか？！
しかも「香りはいない。戻ってきやしないんだ！」(11号）
･･･一体どういうことなの！！
何年かぶりにリョウに会えたのに、頭の中はパニクッてしま
いました。
その後、Ａ･Ｈの総集編を購入し現在に至っています。
（もちろんバンチも毎号買っています）
そんなわけで、10号だけ読んでいないので単行本発売を楽し
みにしています。

また時々遊びに来ますので、よろしくお願いしますね。


### [2771] よしき（夜が寒い！）	2001.09.06 THU 22:19:36　
	
おばんです。
さっき久しぶりに'91をビデオで観たらOPから切なかったです。（淋）
これ一生治ることないんかなー。

★今週の感想★
李大人の娘ってことはれっきとした名前があるってことですよね？先生はもうＧＨの名前決めたんでしょうか？それともやっぱ香がつけてくれるのかなぁ？「国籍不明」ってんでＧＨはずーっとそれで通していくのかと思ってました。
僚が香と心臓を割り切ってくれたのは嬉しいような、でも少し淋しいような……実際ＧＨと対面したらどうなってしまうのか、対面が楽しみです。
最近、AHは毎週の読み応えが少ないなーと思ったら、でかいんだわ。コマが。（笑）

＞カレンダーのこと。
記念日入るってことで、僚や香のＢＤ入れたいです！（バカｖ）
ジッポーは即日完売だったのでカレンダーは余裕あるといいです。

### [2770] けいちゃん	2001.09.06 THU 22:07:07　
	
つけ足し・・単語のスペル間違い・・
『Ｗｏｒｄ』でした。お恥ずかしい・・

### [2769] けいちゃん	2001.09.06 THU 22:04:01　
	
>sweeper様、もっぴー様
【タイタニック】
そうだそうだ。ジャックは生きていた！はなくても、香はいきていた！はあってほしい。ところで、結構すごい視聴率だったんですねー。やはり・・・。
＞chikka様
すごく、素朴な質問なんですが、いつもどこで「ばんち」を読まれているのですか？というのは、職業柄、生徒さんの目があるのではないかと。かという私もそうなので、職場のそばでは漫画はみない！（あくまでプライベート）立ち＠みは必ず、知ってる人の目にふれないところで！買ったら、目立たないような袋に入れ・・。など、毎週気にしながらの購入です。まあ、公私がしっかりわけるという点ではいいよねーと自分に納得させたりして。
いかがですー？

そうそう、『GLASS HEART』なる洋服のメーカーをファッション誌でみつけました。結構流行を追ってる感じのデザインが多いのですが、誰か知ってる人、いないかなー？

掲示板の中でたくさんＢ’ｚのことが話題になってたので、久々に聞きました。（金と銀のやつ）いいですねー。『裸足の女神』とかは香ちゃんをおもいださせますね。個人的には初期のＢ’ｚ作品が好きで、『太陽のkomati engel』『Ｂad communicasion』では歌ってました（一人カラオケですー）＾＾

昨日はログを見たあと、Wardをずっとやってて睡眠時間３時間・・もう寝ます。
初めての方。☆けいちゃん☆です。よろしく！

### [2768] 葵（レスだ。）	2001.09.06 THU 21:43:34　
	
　＞［２７５６］まみころさま（今回は間違えないぞっ☆）
　香の銃について、皆さんがいろいろ考えてるのを拝見して、ああ…やっぱり香ちゃんて皆に愛されてるんだなぁ…って思いました。香の存在があってこそのリョウって感じです。

　そういえば、香ちゃんの指輪もあったんでしたっけ。（←あ゛ぁ゛…こんな大切な事忘れるなんてっ☆）そうだなぁ…。ドレスと一緒に香の指に…ってのが理想だけど、鎖に通してリョウの胸に…なんてのもイイなぁ。ちょっと乙女チックすぎ？（だって香生存説を考えると、コレには少々無理が…？）

　でも、指輪にしろ銃にしろ、香の形見であって槙村の形見でもあって…。血はつながってなくても、やっぱり二人は無二の「兄妹」なんだね。残されたリョウがかわいそう過ぎる～っ！（泣）
　

### [2767] もっぴー	2001.09.06 THU 20:52:15　
	
こんばんわ（＾＾）/。初めての方よろしくでーす！
【レス】
＞sweeper様　レスどうも
やっぱり、＠－ｐhoneじゃ出ないんですね。ガックシです。

【タイタニック】
ジャックが生きていた！は見なくてもいいけど、
香は生きていた！。は見たい。
【
今週号の感想ソノ２】
あの、グラスハートが伝言板に来たのが１日前だったとは！
もうズイブン前のような気がするのに。先生大変ですね。
頑張ってくださいね。

【李】
私もゆるさないよー！本当！自分の子じゃなかったら、
あんな残酷なことを、させるんかい！てかんじですね。

【心臓は心臓、香は香だ】
私も、強がりというか、他人にはそういう風にいってるだけだと
思います。多分、一人の時はボロボロなんでしょう。
でも、香ほど大切な人を失ったのに、リョウは強いね。
私だったら、寝込むよ。

【掲示板】
私も、この掲示板なかったら、辛すぎて読めなかった気がします。
今週号よんでたら、なんか、もう読むのをやめてしまおうかと思ったけど、やっぱり、この掲示板があるから、読もうかな。と思えた。

【ビデオ】
シティーハンターのビデオ見たいけどテレビが壊れた！
パソコン買ってから急におかしくなった。パソコンとテレビ一緒の部屋に置くと悪いんでしょうか？でも、普通一緒におきますよね？


### [2766] コルトパイソン	2001.09.06 THU 20:19:50　
	
>sweeper様。（2765）
はじめまして。コルトパイソンです。
どうも、ご親切にありがとうございました。
今後ともよろしくお願いします

### [2765] sweeper	2001.09.06 THU 19:48:13　
	
こんばんは。また来ました。

＞コルトパイソン様。［２７６４］
はじめまして。sweeperです。
こちらこそ、よろしくお願いします。
グラスハートが持ち出した銃のことですが、合併号で石畳のようなところに弾と一緒に隠していましたよ。

［餅山さんのこと］
金田朗様がカキコしていたようにとうとう、CAT'S　EYEに就職（？）しましたね！あまり繁盛しないかもしれないけれど、私はもしあったら行ってみたいと思います。ところで、香とは知り合いだったのかどうかが何となく気になります。

ＡＨ、ＣＨとは別物だと思っていてもどうしてもふっきれないです。りょうと香にいつも感情移入してしまいます・・・。

それでは失礼します。
また来れるといいなと思ってます。

### [2764] コルトパイソン	2001.09.06 THU 19:35:07　
	
たびたびすいません。ＧＨが研究所みたいな所を抜け出した時に
武器庫から持ち出した銃（Ｇ17）はどうなったんでしょうかね？
日本の新宿についた時は持っていなかったような・・・

### [2763] コルトパイソン	2001.09.06 THU 19:28:56　
	
AHの今週号さっき読みました。香さんの心臓はＧＨ（人）のために使われたのだから冴羽さんも安心したと思います

### [2762] sweeper	2001.09.06 THU 19:11:47　
	
こんばんは。今回はレスです。

＞けいちゃん様。［２７３９］
「タイタニック」の続編説についてのレス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。あれ、映画雑誌では結構話題になってましたよね。

＞まみころ様。［２７５６］
レス、いつもありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。葵様の「おやすみチュッ」もいいですね。あとは、指輪も気になりますね。やっぱり銃と同じく手元に置いているのでしょうか？

＞あずみちゃん♪様。［２７４９］
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。アクセスできたら、ご一報を！

＞ちゃこ様。［２７５８］
そのイラスト、私も好きです！イラストレーションズで見たのですが、りょうと香が映画、「００７」シリーズのジェームズボンドとボンドガールみたいで２人の構図も好きです。車がいつものミニクーパーではないやつでしたよね。

それでは、失礼します。

### [2761] さちこ	2001.09.06 THU 19:00:54　
	
みなさん、こんにちは。２回目書き込みのさちこです。
今週号を読んでいて、一番引かれたのは「香の心臓としってて盗んだのか？」です。もし、香の心臓としってて盗まれたのだったら結局は、リョウのせいになってしまう。今までリョウのパートナーだからって危ない目に何度もあってきて、心臓までも！？って思ったからじゃないのかなー。と自分の中で整理をつけました。リョウはずっとずっと、香を表の世界に返そうとして気持ちを抑えていたんだもの。。。
だから、香のだってわかって盗まれたんじゃなくって少しほっとしたのかな？って思いました。でも、今までのＡＨ読んでいないんだもの。。。見当違いなこと言ってるかもしれない。。

そう、ネット様とちゃこ様が書いておられるように、私もだーい好きなＣＨの続編で待ち遠しいのに、読むと気分が落ち込んで泣かずに入られなくなってしまう。。。連載中、ずっと続くのでしょうか。ブルーな気持ちは。。。これを書いてる画面の横でお風呂に入ってるリョウが笑ってる。。。こんな顔、もうしないのかな。。。？ 
